口交部: 台獨注定失敗 必遭中方有力回擊

汪文斌指出，中方捍衛國家主權和領土完整的決心堅定不移，反對任何外部勢力干涉中國內政的決心堅定不移，實現兩岸統一的決心堅定不移。中方正告美方，“台獨”是死路一條，縱容和支持“台獨”注定要失敗。任何損害中方核心利益、干涉中國內政的行徑都會遭到中方有力回擊。任何勢力都無法阻擋中國統一的歷史潮流。中方敦促美方糾正錯誤，恪守在中美三個聯合公報中作出的承諾，停止任何美台官方往來和軍事聯繫，停止干涉中國內政，停止採取破壞中美關係和台海和平穩定的言行。

留名2021年9月21日回帶